[扮工動物園] 唔多Happy 的星期五

香媽；買新機先

雙廟呀，香媽

屌柒廢老，人人有責

就係話佢打尖, 佢仲搏咀~~

打尖嘅真係要屌下佢

好過我尋日俾人無視

香媽動物園方為正貨

TGIF

認住哩側鬚

Joson

早

Jo

呢兩日你終於上返黎

有鬧佢...佢夠膽死側邊攝入嚟但話排先過我

我近排早咗返工, 無為意有人開咗post

星期一唔想暴雨下返工
雨帶可唔可以走

好驚聽日打風

射波

蛋黃呢

好似星期日最近

應該得大雨 冇風球

好似係 星期六晚都近

要帶多幾對襪同諗下帶對拖鞋

虎叔

虎哥

早呀
前排太忙 仲要俾人調左office 呢家終於辭左職 咪打一下風流工

呢個係咪蛋蛋黎

轉左工

me 公司已有拖鞋

是咪裸辭

返九點半，早過平時

係呀 裸辭 2號lastday 可能風流兩個星期就返工

早晨
成日好快做完啲野
又要扮工

裸辭好
可以休息下

出黎隻揪

今日偷偷地去見工
好彩早過老細少少番到

有咩得罪你

心動不如行動

hea到咁

唔想嫁

仲講

咁想隻揪啊？

Come

食飽眼瞓

開咗動物園post 無人推